預測TVB最快七個月內有可能開始欠薪 不如諗下點打心理戰？

印定啲有勞工處資料既單張
講下啲公司倒閉遣散失業之後要點做既宣傳品 搞到班撚樣士氣低落
等佢地咩都做唔到 無晒心機

借個位

[認真]文宣請入，要將焦點放係香港問題核心

我就唔係9up 做電視根本係燒錢行業
每日起碼燒走數以百萬計既錢
流動現金若果廣告收入不斷下降
無錢出糧係必然既結果

ATV都有白武士

中共咁撚有錢啊 頂返十年八年都無事啊

黨資會到位 最多cut 人 雖然而家都做緊

白武士都頂佢唔住呢